想問問有冇手足用Whatsapp PIP mode播Youtube花畫面？

我見外國網都有人report係咁
好煩

Android?
介紹你用YouTube Vanced

收皮啦3台打手